炒燶PS 4 Pro

原價出售
今晚七點半旺角信和拎機

2800

2900收

原價你留嚟自己同自己連線玩啦
炒燶諗住原價放
食撚懵咗你呀？

1500

$2500

排800

100

2000.8

原價

炒狗死全家

排,舊機換新機

3000

有興趣，不過開左盒未？

今晚拎機

我自己都換
舊機彈唔到碟

舊機+500同你換

我有舊機

炒家幾撚時死呀你?

開過未？

原價-200收

未

4000收+樓主陪我一晚

原價+1000

2000 fast trade

gay

我勉為其難免費幫樓主收左佢啦

貼多3150

留翻黎收息啦

接佢貨嗰位巴打罰佢企返半個鐘好喇

Strong hold啦
遲下實升返

有趣 $5000 pm我

一餐譚仔

二手價收
4000000

$10000收

認真
收條hdmi線

認真 想接手 點聯絡巴打

收個盒

50收

whatsapp me
95022414

樓豬

pmed

樓豬要爆炸了嗎

冇WTSAPP
EMAIL留電話OK?

排100

95022414
waiting for your call

快啲打95022414比我接蟹貨啦
我宜家好驚驚

蟹貨就唔幫你接啦 電話就可以玩鳩下你既

快啲打嚟啦

原來你條慒鳩一星期前先放VR

宜家叫價去到幾多

係呀
執咗$120咋

4000000咋

whatsapp 或call 我啦
95022414

屌借刀味濃

點會呢

唔緊要啦
返工時間做私伙嘢

信和有得買。炒？

大貨了 88炒狗

果陣vr都有咁高

ps4 pro買黎做乜

1000同你收

巴打 邊間 5點放工怕無貨

喎巧京京唷

188 二樓 藍店都好多貨

開左盒未

未拎機
whatsapp 我啦
95022414

新機都無封條的
睇單吧

咁都有得吹咗半日水

似自爆左之後再玩曲線等人以為自己借力

你啱

齊齊打佢電話媽叉條撚樣